豐澤十日退換

琴日買咗部相機 翻去check完發現張張相右上都有撻跡
用pump吹過晒支鏡cmos 都整唔走 都知奶野
上網一check豐澤十日退換十個十個都不成功
即刻淆晒底
好在去到個sale屎認得我 話打份工姐有乜所謂
二話不說就換過部俾我
好人一生平安

你好彩
呢間我已經blacklist 左

好過百老匯 買都唔想買 香港人睇你唔到

真係太多苦主

中過部老鼠貨iPhone

點發現

一開盒有污漬，條撚樣sales 同經理就話開左盒就唔關佢事，要換去apple 換
去到天才吧check 到唔係新機

冇翻去講數？

通過去換野我會叫個薯嘜女仔去